皮鞋保養一問皮鞋👞

咁多位Ching, 想問去買刷鞋野既話，去邊到買最齊最多？

有錢: landmark place
普通: cwb有得補